有風吹緊唔比fb直播香港消息，有無野可以取代？

定係等睇第二朝既白粉、星島、01、大公？

如果係真，推俾美國議員就得，制裁埋Facebook